打何妖一穫要幾多錢？

如題

推

見到就打
唔洗錢

打完算啦？

當年蕭生一拳一百拳如雨下五千蚊布找

洗鬼錢咩，大把人想追住佢打